諗住投檔年宵賣絲襪

主力賣紅絲襪有無得諗

葵廣D賣襪鋪 班港女打晒交咁
間間都賣超厚褲襪

搵女著住sell

回暖仲厚絲 班女傻鳩左

喺你格離賣奶茶ok？

著幾次掉

之前係淘寶賣著過嘰絲襪搵左第一桶金

我帶埋朴初瓏😍支持

黑絲啦屌你

新年牙

80D俠今次咁慢

你咁講新年關絲襪撚事咩

下年？

dsaxxxxx唔講絲襪講咩

legging

有得諗，唔洗賣，免費新換舊，舊既賣比毒撚

賣囡囡即場除嘅

有冇囡囡著過？

即場試著

不如你諗下行出街有幾多條女會著紅色絲襪?

如果冇人想著出街， 又點會有人買呢？

紅絲免費轉黑絲ok?

@足絲雞

梗係打正牌頭話搞環保 免費舊換新

好多淫絲會